［新任務］要學識唔能夠再俾新聞影響到自己情緒！

就算你做返2019年既事，都唔會改變到啲乜嘢。出到黎又鳩企等人衝，每日拉100人，星期一香港人記億format到星期五？結果又要死多幾多人？除非有信心規模大過2019，否則咪撚搞。

無錯你屋企俾人入侵左，但係佢有槍有炮，你乜撚都無唔夠揪，係理性下唯有離開。唔夠揪又唔憤氣於是衝左出下，下埸就係死得好轟烈，呢啲叫做衝動，而衝動嘅往往就係後生仔，因為後生仔性格燥動。

留得係到唯有靠意志生存，信念係冇錯唔會變，但久而久之好多人都會因為經濟而決定向社會現實妥協，到最後連你自己都可能會係咁。

一係走，否則無乜野做到。而人係要過活，大家要學識唔能夠再比新聞影響到自己情緒，唔開心打舖機，否則好難生存會自殺。

做順民輕鬆面對

作為連下sir 忠實信徒
堅決支持連下sir 信念：
反黑暴，保政權，黃屍港毒一齊攬炒

等我copy連下sir 每日嘅大作你哋睇
震懾下你班連登黑暴

中大DQ學生會一事足以證明只能放棄香港，留底只能夠選擇表忠。

「安心出行」根本就冇得避，留底既香港人只會能夠接受～

依家講到明連選舉都唔俾你玩，請問啲留港抗爭撚點睇？

［改變心態］香港變成點唔重要，最緊要自己活得開心就足夠！

聖誕節，散水

肥佬黎俾人告國安法，散水

中大畢業遊行，散水

拜登贏咗，散水

就黎國安法實行，散水

612一周年，散水

有武肺，散水

Poly 打完，散水

要選區議會，散水

機場壓力測試完，散水

8月大罷工完，散水

728元朗遊行完，散水

加埋今日呢篇

今次大審判係成功將非建制派連根拔起，抗爭力量或從此永無翻身之日。

不停喺度後退底線

blocked

連下sir叫人唔理新聞
自己就狂post 新聞
今日已經五六個通知（請自行起底）
作為你忠實fans 好混亂呀